\paragraph{FogBugz}
    Laut Dokumentation gibt es eine \acrshort{rest}"=Schnittstelle deren Eingangspunkt \inlinecode{/api} ist.
    Die Schnittstelle gibt Daten im \acrshort{json}"=Format zurück.

    Die Beispiele in der Dokumentation setzen alle die Kopfzeile
    \inlinecode{Content-Type} auf \inlinecode{application/json}
    sowie \inlinecode{charset} auf \inlinecode{utf-8}.
    \cite{fogbugz_api-introduction, fogbugz_api-auth, fogbugz_api-cases-push-content}

    \subparagraph{Authentifizierung}
        Zur Authentifizierung muss ein Token im Anfrage"=\acrshort{json} im Feld \inlinecode{token} mitgegeben werden.

    \subparagraph{Neues Ticket}
        \begin{tabular}{ll}
            Endpunkt: & \inlinecode{/api/pushContent} \\
            & \inlinecode{/api/new} \\
            \acrshort{http}"=Methode: & \inlinecode{POST}
        \end{tabular}
        \cite{fogbugz_api-cases-push-content}
        \bigbreak

        Die möglichen Felder sind laut Dokumentation alle optional, es müsste also auch möglich sein
        ein neues Ticket völlig ohne Beschreibung oder gar Titel zu erzeugen.
        Die Antwort bei erfolgreichem Anlegen enthält die ID des neuen Tickets.
        \cite{fogbugz_api-cases-push-content}
        \bigbreak

        Der Endpunkt \inlinecode{pushContent} listet nur wenige Parameter in der Dokumentation,
        scheint aber auch zum Editieren geeignet, wenn eine ID übergeben wird.

        Dagegen führt der Endpunkt \inlinecode{new} deutlich mehr Felder auf, die gesetzt werden können.
        Das Feld für die ID soll hier dem Import aus einem anderen System dienen und dem neuen
        Ticket die übergebene ID zuordnen.
        \cite{fogbugz_api-cases-new}

    \subparagraph{Ticket finden\slash{}abrufen}
        \begin{tabular}{ll}
            Endpunkt: & \inlinecode{/api/search} \\
            \acrshort{http}"=Methode: & \inlinecode{POST}
        \end{tabular}
        \cite{fogbugz_api-cases-search}
        \bigbreak

        Das Feld \inlinecode{q} im Anfrage"=\acrshort{json} kann einen String enthalten der eine Suchanfrage
        darstellt.

        In diesem Feld kann alternativ eine einzelne Ticket"=ID oder eine kommagetrennte Liste von IDs
        übergeben werden, um eine exakte Auswahl zu treffen.

        Über das Feld \inlinecode{cols} wird definiert welche Felder der Tickets in der Antwort sein sollen.
        Um alle Felder zu bekommen wird \inlinecode{events} für die Feldauswahl übergeben.
        \cite{fogbugz_api-cases-search}

    \subparagraph{Existierendes Ticket ändern}
        \begin{tabular}{ll}
            Endpunkt: & \inlinecode{/api/edit} \\
            \acrshort{http}"=Methode: & \inlinecode{POST}
        \end{tabular}
        \cite{fogbugz_api-cases-edit}
        \bigbreak

        Die Ticket"=ID muss im Feld \inlinecode{ixBug} des Anfrage"=\acrshort{json} übergeben werden.
        Die zu ändernden Felder sind der Dokumentation entsprechend zu setzen.
        \cite{fogbugz_api-cases-edit}
